休你老味息咩屌你老母

烏克蘭蒙面法起咗革命

香港就休息

反抗？笑撚大人把口咩

推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

咁你幾時過d槍支黎？
你同港共引蒙面法選擇性講d唔講d有咩分別？

和理非直至通過法案 唔洗講咁多

口號就識嗌做就冇人做
留力到2047啦

唔係休息，如果你認為勇武，可以去跟分類裝修。
再勇 d 可以組隊去打建制派。

和理果邊就做多d文宣，去唱下歌。
我估係咁啦。

文宣叫人休息收皮啦

借個位黎share

示威者很暴力，我開始害怕了

依家係文宣跟唔上手足行動，俾日時間文宣做嘢好正常

係咩？我以為大家共識係跟分類裝修同打建制，唔做攪咁多鋪，等過左美國人權法先，因怕比港共狗同北京共狗屈我地係暴徒同恐怖分子。

攤大手板等人救依家共狗屈埋你係暴徒啦休息

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

你撚夠狗打

裝修休息。文宣進場

要休都啱係今日休喇
今晚一定要出去

枉梁天琦仲咁信得過香港人

收啦,義士既血不能白流,但係唔係咁用

大家睇睇，呢啲就係我講既所謂鬼

休息囉，得把死人口係度嗌反抗

「緊急」要草船借箭啊！！！

冇話休息，我地都唔係等人救，都係和理勇不割謹守崗位。

勇既可出去跟分類裝修，打建制派。
和理果邊做文宣國際戰綫。都係兄弟爬山。

唔好再閙來閙去了，大家加油！

鬼你老母咩2014 就係輸捉鬼呀明唔撚明呀

你同講美國警察都係咁果d 藍絲有咩分別